究竟有幾on9支共先會俾限期封城？

屌如果我係有病
明知封城之後要係武漢慢慢排隊等醫病
我仲唔即刻走去第二到先再醫？
恭喜
中共已滅

睇戲都係講完幾粒鐘就封

因為劇情需要

走去其他國家醫先仲PK~